政府部署討論分析

現場警察極少，同事前預計差別極大

今日遊行必定被評擊
1.遊行人士被沒有遵守不反對通知書內遊行範圍
2.遊客人士製成交通安排混亂
3.遊行安全問題
4.其他

林鄭必然走出黎評擊以上內容，為日後出動更高層次武力和手段提供合理理由，並為日後禁止遊行\重防作理由

請各位做足準備，搶先佔領輿論，搶取輿論主導權